張學友演技算唔算比人嚴重低估

個個focus佢唱歌到
旺角卡門真係好演技到癲

yes. 我覺得佢戲好個填海華

食屎啦你

絕對係 睇得出佢做戲幾有層次同真係有鑽研個角色

烏蠅真心正，最尾玩到萬子一戙都冇

其實四大天王表情最豐富、戲路最廣係佢

天台擺酒都好撚正

其實陳奕迅都係

愛作戰，大佬愛美麗，認真又得，搞笑又得

冇翅你食呀
冇鮑魚你食呀

月經

以前90年代一向有梁朝偉被遺忘既唱歌, 張學友被遺忘既演技講法

佢做豪情同神經俠侶都唔錯

唔會 依家奶共幾好戲

靚仔大撚哂

yes
由其係果句食屎啦你！
睇得出係真心想人地食

做洪七公勁到仆街

真
戲中形象仲鮮明過其他人

超級學校霸王 最好戲

喋血街頭佢都做得好好

四大天王其他三個都越演越有貨交
得劉華好似十年如一日咁
純粹講演技方面

每當變幻時呀

佢直情倒退
睇佢追龍 做個雷洛
仲差過廿幾年前套雷洛傳

低估就唔會提名咁多次

三個都好戲 簡直係一時之選 不過學友真係好搶 梁朝偉返去搵佢 佢有粒子彈個位真係不得了

唔夠放
局限咗自己

Exactly
劉華最好戲真係得返門徒
睇佢做戲就係預無演技

細個果陣睇 睇到張學友叫梁潮偉解決自己果一幕

仆街李子雄

大尷尬

你真係唔識架wor

俾你講左
佢真心做極都係咁
放唔低偶像包袱

係呀，今日我喺呢度賣魚蛋，聽日我喺中東賣飛彈。

童夢奇緣同埋亞虎都唔差嘅

其實4個入面佢最好戲
郭富城同填海華硬係好似講緊俾你知我做緊戲
黎明就拍某類型片先突出，好似甜蜜蜜，玻璃之城依類

十二夜

4大天王最好戲，完

岩
牛華同城城
額頭好似寫住「我係天王 我係巨星」咁
黎明個樣都令人覺得佢係黎明

得學友真正令人入到戲

覺得佢嗰樣好啱拍笑片

其實劉華唱歌都唔見得有乜咁特別

發覺佢無論拍笑片 劇情片 毒匪片都係一個表情

學友就係無靚仔包袱

真但好似最紅係佢

無野下話
唔係識做下表情就話有戲

如果你以後喺江湖上聽到一個九隻手指既英雄
嗰個一定係我

四大"金句明"最屎
唱歌屎，做戲屎，樣又麻麻

郭富城近年都好咗，不過同Leonardo一樣成日用個谷屎樣做戲
黎明氣質搭救，做某啲戲會好突出
劉德華20年前好過而家，可能有包袱，無咁放

男人四十

老實eason做戲真心唔差
十二夜,每當變幻時,常在我心
同埋佢都唔係主力拍戲 唔洗咁mean既

唔知有冇人睇過我要富貴
卡士唔差 劉青雲張學友

佢做鼠膽龍威都幾過癮

佢唱歌太撚勁 冇辨法 如果比埋戲佢上位 就唔係4大天王咁簡單

有套小品同湯唯拍「月滿軒尼斯」

男人四十演得勁好

指公換雞蛋

佢啲戲我覺得都係四大天王之首了

但梁朝偉唱歌唔好聽

碌到第三頁都未睇到烏蠅哥gif

可能每個角色都係多咗啲小動作，眼神有啲唔同咁，但係俾人個感覺就唔會有好大分別

話唔定佢跳舞都勁過城仔

藍屍一名
一家消費香港人

仲有套搞笑叫追男仔
又係好似叫烏英 好撚好笑

頭髮亂了正撚到
五張野跳住黎唱都無問題

每套戲都係做緊劉華

佢拍黃飛鴻都幾特別

唱功唔好，但有味道，瀟瀟灑灑的給我瀟灑的相機

江湖好好睇

劉華無論做乜觀眾都只會見到劉華

我覺得城城拍父子都ok丫，最有印象係鎖左楊采妮喺房，條鎖匙開極開唔到，一路屌個鎖一路開，做得幾自然。

填海華從來唔覺得佢好戲

阿飛與阿基

野良犬最被低估

鍾意佢套暗色天堂

最勤力 四大天王又係佢最早拍戲 電影圈國際知名度都高

江湖 左手哥？

學友郭富城>>>>>劉華
至於黎明，未到好好戲，但佢以前拍嘅愛情小品我好鍾意，甜蜜蜜，半生緣，玻璃之城

有排拍落杜琪峰度好睇咗好多，投名狀定門徒之後拍支那市場就hea做

人地拍戲係扮演劇本個角色
佢拍戲係扮演劉華

填海華剩係識做一個角色：劉德華

呀飛與呀gay

佢唔只拍戲
九十年代已經做音樂劇
雪狼湖

暗色天堂

林嘉欣做學生好家信徒都好索

東邪西毒真心好睇

或者只係個個導演老闆等都只想要劉德華演「劉德華」，要一個型男，chok，誇張，不羈的「劉德華」

但如果你睇過五年左右前佢拍的一套「失孤」
佢又可以完全放棄「劉德華」的影子

日本木村托哉都有少少類似情況，木村多年以來的形象都局限左木村，個個角色都有股濃烈「木村味」

呢套真係幾正 返睇過幾次 暗戀你都好好聽

學友係旺角卡門真係由頭lead 到尾

得個眼神有戲

大隻佬

金雞都做得好好

我覺得開槍轟jj好撚震撼

記憶中佢鍾意做戲多過唱歌

其實三代歌神
許冠傑，張學友，陳奕迅
都係好戲之人

其實佢笑片一向高質 引到人笑 佢本來都偏向諧星樣
反而靚仔得黎離奇地幾搞笑既係梁朝偉我初初以為佢一味淨係識chok對電眼 點知要拍起笑片上黎...

咖喱辣椒

有好幾幕街邊食飯，渡輪上瞓醒的都好演到民工感覺，不過始終係主角，無可能太爛身爛勢

不過應該無乜人睇過，始終大陸片太趕客

咁呢個真係難d

國貨城喺梅姐紀念音樂會
傷住咁un夢伴已經夠屈晒機

始終dancer出身

Ufo嗰期幾正

流氓醫生 救世神棍

友清

中學有次去fd屋企打牌睇完一次 唔敢再睇另一次 睇完好sad

始終同張家輝親兄弟

唱歌勁做戲唔差得去邊

所以許鞍華搵佢拍男人四十

做到林平之個種陰濕

睇過。

我記得佢初初唔鍾意做戲

鼠膽龍威扮成龍

覺得
佢做戲好好
戲路都廣
唱歌太出色有啲掩蓋咗演技

佢同林嘉欣拍果套暗色天堂扮牧師都扮得好似

係，我第一次睇都俾佢影響咗食咗一舊

第47個回覆先有人講
呢套真係神級
好做到種壓抑感
其實烏蠅果類角色
係易做過林耀國好多

呢個係劇本問題，拍比中國睇，要改到反英，加上係配角（收個份錢），無以前果種咁聚焦既心理轉變

入嚟就係想講呢套 佢同梁朝偉都做得好好笑

之後你keep住食？

講天份
隨時4個最好
咖哩辣椒，東成西就，超級學校霸王
呢啲都handle到

無喇，唔好呢果

金雞最尾果段，翻睇都仲睇到眼濕

套套戲都差唔多

呢古呢古叫好少少

佢以前d 戲仲好d

玻璃之城係個劇本太正，未睇既快啲睇，遲啲會俾港共禁埋，有太多港英輝煌歴史

計我話你淨係配食齋鮑魚㗎咋

暗色天堂都高質

早知你係咁老土，食鮑魚？食屎啦你

我唔准你了鼻屎！！！！

仲有喋血街頭

多謝大家

佢講道扮得好似

算 佢算四大天王入面最好戲 但偏偏得佢冇攞過影帝～

佢拍ViuTV套短暫的婚姻都做得幾好

佢係過左男人四十關口痳，一定好明中年男人諗d乜，你過左四十未？

金雞果隻吳君如搵其他男角個個都影帝，
但係都唔夠學友多戲，
但係佢真係演得好，完全唔夠浪費左戲份喺佢身上，拍埋其他影帝都唔輸蝕

佢套72家租客同米奇鬥都死都好正

佢而家咩身份
班後輩邊夠膽批評佢演技
所以咪越做越差

我就黎過啦

我成份安家費俾埋你呀

個陣係尷
但而家個個上晒位 再睇加分

係 喫屎啦你

唱歌嗰part無得頂

其實黎明都被低估
最廢一定係填海華

佢拍戲真係幾好睇，拍親喜劇做出黎既效果又自然又好笑

嚦咕嚦咕既麻雀大俠好似冇咩難度最叻就係見到劉青雲班友發癲果陣笑一下其實笑到有d煩

反而記得佢喺茶記見返袁詠儀知自己老左好多之後拎豉油染髮好撚好笑

個人意見，四大天王既演技
黎明>張學友>劉華>郭富城

哋屎啦你

因為佢拍得最放，最能夠忘我
佢又可以低自己天王級既包伏
好佩服佢

今日洗廁所，聽日食蘋果

但係咁又幾成功果喎

中意睇咖喱辣椒

咪又係嗰個樣

話時話點解佢產量咁少？

好睇

多得這雨勢…

郭富城新嗰套麥路人，啲戲好似又進步咗
不過睇落張學友都仲係勁啲

不嬲都好戲

有時moody，好想陷入個種情緒，就一定翻睇玻璃之城

所以我4 大天王 最唔中意係華仔 最紅又係佢 但好似樣樣識d 冇樣精 個人又好似唔太努力 學友到呢刻都研究緊唱歌 城城仲跳得 leon就不嬲搞下笑 有少少覺得華仔唔知點解值咁紅 有錯請屌 冇深入了解佢

奶共架喎有咩好討論
唱歌吹奏大陸醫護
一日到黑係大陸開演唱會

不過佢個chok樣做乞衣窮人唔似囉...

佢唔係做乞衣，係露宿者

冇架喇佢哋呢班已經畀鄰國夾咗幾十年，到時到候就要出嚟奶

仲之好話比人聽,我做緊戲

睇佢做戲好舒服

成份安。。。。。。裝費俾埋你呀
準備贏錢個陣：唔好旭呀呀伯。。。世伯

男人四十
旺角卡門
暗色天堂
東邪西毒
阿飛正傳

一直好鍾意睇佢做戲 搞笑好似追男仔個烏英又好正跳灰運動會好好笑

另外我好鍾意佢同佢老婆嗰套痴心的我 佢嗰種戇直好純品好正 最後睇到may may 去到加拿大搵佢見佢有女友 心都碎

同一套戲嘅珍妹

係唔錯
每當變幻時，仲有套短暫的婚姻

等又再等為你等又再等，始終等你不到

人哋係印度影帝。

想睇佢拍戲多過聽佢唱歌

演技大爆發

短暫的婚姻, 鍊住春袋個抑鬱樣都好正.

可能係做返佢自己掛

有聲
佢做玻璃之城個角色真係perfect match,不過而家諗返個角色係愛國撚，細個唔識

我一直覺得曾志偉有句說話講得好啱。
「華仔真係一個好努力既人。」

妖劉德華啲獎係佢死做爛做頂爛市磨返來既

覺得佢做猛鬼差館同猛鬼學堂好好笑

烏蠅哥

睇過 幾好睇
但係仲係有一種劉德華係劉德華嘅感覺
可能我地太熟識佢

呢個真係唔得跳舞除咗天分，真係好講經驗 城城跳咗十幾年，嗰啲肌肉有曬記憶， 又有操開身形
不過學友跳舞唔係想像中咁差，好似樓上面講佢跳頭髮亂了真係幾好睇又唔生硬 ，都好勁

你是如此的難以忘記

其實leon都只係贏金句
華型d 拍戲多產入屋 有唔少代表作
一套天若有情已經屈咗機

餓狼 這個冬天不太冷 呢d先正

唱歌唔係黎明賺最多錢咩

輝仔

關咩劇本事 根本仲係嗰味嘢
行出嚟就係劉華 做乜都係劉華

仲有識做人、同人打好關係嘅世界仔嚟

但套戲真心個個演員都係勁人lor...
有神級嘅哥哥張國榮加埋梁朝偉已經恐怖啦！
仲有另一個又係屬於神級影帝㗎梁家輝喎！
嗰陣時張學友都算跟得貼㗎喇...
女演員嗰邊仲有當時正值當打時期嘅林青霞+張曼玉！仲有個劉嘉玲喺度添！嗰陣時真係覺得唯一跟唔上這個神級陣容的就只有楊采妮一個！

劉德華真係得暗戰，阿虎那期演技叫做襯得起影帝呢個名銜，之後其實都真係冇進步過。而且，佢演嘅角色越嚟越單一化，根本上套套戲都係佢做大佬，其他演員配合佢，教導其實而家劉德華嘅電影真係其他演員做得好過佢好多。

講真喎，當年嗰套全職殺手，劉德華真係完全做唔到托爾嗰個角色囉！
就係因為佢放低偶像嘅包袱！
反而郭富城同黎明做戲嘅時候都真係放得低，所以劉德華真係完全唔掂！

東城西就嘅洪七公都正

歐陽峰

魚佬

無間道？

劉華上神台無人敢話佢演技唔得

金雞2
佢都做得幾好
夠曬仆街

Chok個死人樣

咁我唔否認佢做演真係一般既，佢真係放唔低偶像個包伏，放得低既話應該會好好多
但講返佢當年靠無間道反彈，其實亦都因為咁之後好多戲係個種演法突破唔到

係咪演員一定係出道演技
好過成名後

Lm

我鍾意佢做左手哥

佢套套戲角色都叫劉德華

其實我唔覺佢係無間道做得好，只能夠話係中上...始終對手係佢同期，但專注係電影咁多年的梁朝偉，仲有黃秋生加曾志偉，劉德華真係叫做跟到...
劉德華係勤力，但真係要有導演幫佢，當年無杜sir幫佢，佢都唔會係暗戰取得突破...

唔覺...
演技要浸的！

人人都有左手架啦好巴閉咩

萬子良好過佢

導演問題

張學友做笑傲江湖嘅歐陽全都好戲。

喋血街頭其實已經值得拿一次影帝

係 我都係咁覺得
呢套戲學友真係好好戲
搶晒梁朝偉
特別偉仔返去搵佢果震 真心夠資格拎影帝

暗戰佢完全唔係劉青雲果皮。但要睇到劉青雲有幾神要重睇幾次

ching盲咗睇唔到樓上啲comment?

我愛你 我愛你 唉粒you粒you粒you粒you粒you粒you唉粒you

大佬送殯果度

喂大佬呢？
我比左你架

同陳柏霖首 我不會喜歡你 一樣
係聽味道
冇相機既人係唔會明

咁多負皮 ? 以歌手身份嚟講 好過唔少全職演員喎

呢套叫咩，唔記得咗

龍咁威咁出名

奶黨奶到被人低估左

個口型好似食屎啦你

東京攻略一臉正經講on9野真係好正

G chi 學友

孖潤腸

負皮嘅隨時連陳奕迅有拍過戲都唔知/冇睇過

呢首一聽就發現一定聽過
只係唔知自己係邊到聽同唔知邊個唱

張學友現實係條PK, 連外傭都black list佢
平時出來扮nice 演技都算一流

睇佢拍戲姐
又唔係要做佢老婆

聽聞佢老婆好撚閪

愛作戰 呢套真係好正
Eason 做得好好

只能講無間道係當年好爆，但靠電影成功佢唔係主因，搵第二個做佢角色都唔太影響套戲。
但無可否認當年呢套戲令佢半收皮再彈返起

講返張學友，佢係江湖到都做得好好

最鍾意佢金雞入面做得好仆街，入晒戲

有套舊戲無乜人提，叫新邊緣人，唔知有冇人睇過

仲有雖然套赤道係鳩片，不過佢做教授都ok

入嚟就係想睇呢張

吔

張曼玉？

唱歌冇，拍戲冇變化，樣唔夠黎明但係最紅

月滿軒尼詩攞唔到獎好可惜

姜大衛係導演

睇你講邊期啦，牛華係得勤力出名，但當年講樣就黎明、講歌就學友，之後國貨都叫有樣加跳舞。
佢個樣係比較成熟，後生時睇無特別，越老越有味道個種。